哥哥仔，哥哥仔，網唔網戀啊，我識講粵語喎，考慮下啊好無啊

我仲可以陪你打機喎
王者？食雞？

點解人地講廣東話咁好聽
原來女仔講「考慮下啊好無」 問你意見個感覺係咁好
不過香港女仔永遠都唔會叫人考慮下

我女朋友晚晚同我玩食雞唔係炸死我就車死我

呢個女仔比到以前MSN 個D 有少少MK 既女仔既感覺
好PURE 但同時有D 調皮
現在既女仔扮PURE 但係唔止調皮咁簡單,仲要比好多人屌過扮無野
呢種邪惡完全比唔上

400+50

又要買點數卡

咩意思?

比負評既人到底係唔係未睇哂條片

返大陸喇屌你老母大陸仔

lm

覺得好聽係因為你係新腥港人?

大陸全十三億人
無一個無辜
但係靚女/可愛唔計 Ok ?

廣東話不嬲都係講唔正先吸引架啦

例子:吳彥祖、陳冠希

關閉視窗

有女仔嗲你就乜話都好聽㗎啦
港女？

吳彥祖
出生於美國加州柏克萊

陳冠希
出生於溫哥華

我諗係呢個原因掛

講得岩
好少港女識嗲
我唔會話佢現實
我會話佢實制
港女港男都一樣
就係唔好搞咁多野啦
洗咩扮咁多,自然就好
所以雙方都唔多吸引

我諗係因為佢地都係靚仔掛

已經可以預見樓主人到中年個時俾啲大陸妹氹兩句就俾曬成副身家人，然後就俾人呃曬啲錢

點解讚下人吸引就一定會諗到埋結婚 咁PURE
大陸女人可褻玩不可結婚係真理吧

港女跟本唔使哄你班男人
學歷高過你人工高過你使睇你面色？
過分鼓吹女強人風氣連女性陰柔之美都被新一代誤以為係弱者嘅表現

不要說了

唔想網戀
想現實戀

女強人都有女強人既吸引既
但現在D香港女人粗聲粗氣
明顯睇你唔起
嗲人唔係睇人面色
其實係情趣
搵100萬個月都可以嗲人

屌 我都想....

好似佢呀

你都戇撚鳩
大陸狗走去溝譚仔阿姐啦

廣東話明明係廣州果邊就最正宗 (片入面個女仔既口音)
偏偏香港人鐘意話自己先係標準
懶音多, 中英夾雜但英文又錯grammar
無他, 把口惡過人, 好過真係實行, 實際好過人。見到都可悲

原來片入面個女仔先係正宗廣東話?

雞黎
口音衰到

無女人唔係雞啦根據連登仔LOGIC

廣州既廣東話先係正宗
廣州既廣付話文化咁多年, 香港俱俱一個百幾年歷史既地方，D人係大陸唔同地方南下過來生活組成既社會,而家話自己先係最正宗
咪撚講笑啦
唔好以為自己做意識形態野, 一次反哂, 就係反緊共
你反緊自己廣東話文化既源頭咋

同老共既思維方向一撚樣, 文革果陣, 咩撚野都要反哂, 行哂新果套
同而家連登仔又咪一樣
連登果套就一定岩

不過事實係, 連登仔現實世界係碌撚, 鍵盤立國, 鍵盤文革

Show Blocked User - 科學

憎我做咩

條女叫咩名

廣州仲有廣東人 廣州大部份都係外省佬 就算廣東人新一輩都唔學廣東話
而家廣州既細路都唔識講 唔識聽 仲話唔中意
你活係咩年代

上網見到 用佢個app搵佢id都搵唔到

我講緊廣州既廣東話最正宗
你走去講廣州新一代後生仔唔講廣州話

我同你講, 廣州大部分都仲係廣州人, 係MTR聽人傾計會聽到, 你去買野食order, 都用廣東話講
之後既事難講, 但係廣州本地自己保育廣東話意識都起緊，都做緊
就係咁簡單

呢件事同廣州既廣東話係唔係正宗一D關係都冇
唔通香港港式廣東話好正宗, 我又拉去而家小學生個個講普通話出來論證咩

睇下可愛既野姐 大家放鬆d

其實乜撚野叫抖音

你係呢到講野咁有logic都冇用
呢到成班癲佬

笑得好甜

其實都有圍數唔少既人有意識

那怕係其他廣州話既方言 例如客家話

D人都會叫D小朋友係屋企講方言, 要講普通話番學校先講

但當然都會有D ON9去就個小朋友學校教育, 去講普通話

情況同香港D ON9家長一樣, 全普全英既都有, 就係廣東話唔掂